【抗戰十年，直至共產黨灰飛湮滅】

已經拉左2000人。
而我要提醒中共和黑警。香港單純15-29歲的青年人就有120萬人。三分之一係40萬人。百分之一係12,000人。我地至少仲有一萬個人可以俾你拉。
而且每一個30歲以上的真香港人都會用盡力量保護和協助我們。
我們十年之內都一定不會被消滅。我們來看這眼下的十年罷。
我們會讓國內所有受苦的人都一樣覺醒。
我們會讓所有人知道黨是黨國是國，是兩件風馬牛不相及的徹底不同的兩件事情。
然後要你共產黨和黑警。灰。飛。湮。滅。
2019,1001.

立此存證

不受傷，不被捕。

來吧！這是最好的年代，也是最壞的年代！

real hongkonger !

同共產黨鬥長命
無一個暴政可以過到100年

堅持，堅強

一生反共 屌你老母